[磚]大家食太陽蛋鐘意點食

無論點食都好，啲蛋漿都好易流曬出嚟

細個鐘意用刀切曬四周圍嘅蛋白再一啖食個太陽蛋黃
個心係口入面爆曬出嚟果下真係好正

大個開始要注意儀態係人面前唔敢咁樣食
最多都係放係飯上面用匙羹少少飯少少蛋咁畢嚟食成個感覺真係無咁爽
或者放係塊牛扒上面切啲蛋漿就流係塊上面

屋企/茶記食 - 成隻啪

重要場合 - 整穿佢，蛋白搽蛋漿食

蛋白要脆邊，蛋黃8成熟